唔去美國讀cc但喺太空讀hd係咪智障？

揼咗兩個美國u n展offer落海（因為知自己去到嗰邊都讀唔來要追好多，而且嗰兩間國內n展排名都幾高），
又冇睇過啲cc（因為一開始就aim u而又冇諗過會有offer），
靠dse成績本地u就指望不上，（後來先發現美國啲成績non jupas夠入local u有突）
然而最後去咗太空讀hd n展，
gpa仲要唔過2.5，
成件事係咪好智障

求輕輕地屌

弱智就梗嫁啦你

2.5

係on9架啦 醒下啦 有u唔讀讀太空